---
name: Component
about: Чек лист для проверки компонента
title: ''
labels: ''
assignees: ''

---

**Описание компонента**

**Чек-лист для тестов**
- [ ] Протестированы директивы отвечающие за рендеринг (`v-if` и `v-for`)
- [ ] Протестированы все `computed` свойства
- [ ] Протестированы все отслеживаемые события
